番工真係好多閪同事

祝咁多位既閪同事仆街死

西既大家姐才是boss 屌佢老母

More

今日個同事正大死姣閪黎
對住男同事就笑口閪閪
對女同事就閪撚哂面
然後淨係針撚住我
明明大家都係咁高咁大
你憑乜野點我做呢樣個樣
祝佢死全家

大家一樣咁高咁大佢仲要講野潤鳩人 真係想掌佢個閪嘴
我真係唔知佢做乜鳩 明明唔撚洗佢 係到爭野做 好似冇左佢唔撚得咁
閪同事我屌你冚家